{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소경도"
    },
    "text": "小鏡島 (소경도)\n全羅南道麗水市鏡湖洞\n面積は0.42㎢で、海岸線の長さは3.5kmです。チェンから南へ約2.2kmの場所に位置しています。高麗時代にはある側室が里帰りした後、居住地として使われ、現在では大経島と小経島という2つの島があります。1914年の行政区域改編で、大京島、小京島、仮装島、野島が合わさり、鏡湖里として麗川郡突山面に編入されましたが、1973年に麗水市に編入されました。島の形は北西から南東方向に長い楕円形をしており、最高点は島の北側にある51mの丘陵地です。特に南西側の斜面は平地となっています。海岸は岩石海岸が多く、南西海岸の湾入部には干潟が広がっています。 気候はおおむね穏やかで、降雨量も多いです。1月の平均気温は0.8℃前後で、8月の平均気温は25.6℃前後、年間降水量は約1369㎜です。住民の多くは農業と漁業を兼業しています。農産物としては、米、麦、さつまいも、ニンニク、豆、ゴマなどが生産されています。近海では穴子、タコ、カタクチイワシ、コノシロなどが主に獲れ、カキやムール貝、鳥貝、タイラギなどの養殖業も行われています。村では毎年旧暦の大晦日に住民の安寧と豊かな農漁業を祈る堂山祭が行われます。交通は麗水市の新月洞から出発する渡し船が一日に7~8回運航され、便利です。警察警戒所と小学校分校が1校あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "小鏡島はどこに位置していますか？",
            "answer": "小鏡島は韓国の全羅南道麗水市鏡湖洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小鏡島の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "小鏡島の面積は0.42㎢です。"
        },
        {
            "question": "小鏡島の海岸線の長さはどのくらいですか？",
            "answer": "小鏡島の海岸線の長さは3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "小鏡島の最高地点はどこにありますか？",
            "answer": "小鏡島の最高地点は北側の丘陵地で、標高は51mです。"
        },
        {
            "question": "小鏡島の気候はどのようですか？",
            "answer": "小鏡島の気候はおおむね穏やかで、降雨量も多いです。1月の平均気温は0.8℃前後で、8月の平均気温は25.6℃前後、年間降水量は約1369㎜です。"
        },
        {
            "question": "小鏡島の主な農産物は何ですか？",
            "answer": "小鏡島では米、麦、さつまいも、ニンニク、豆、ゴマなどが生産されています。"
        },
        {
            "question": "小鏡島の漁業ではどのような魚が獲れますか？",
            "answer": "小鏡島の近海では穴子、タコ、カタクチイワシ、コノシロなどが主に獲れます。また、カキやムール貝、鳥貝、タイラギなどの養殖業も行われています。"
        },
        {
            "question": "小鏡島への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "小鏡島への交通手段としては、麗水市の新月洞から出発する渡し船が一日に7~8回運航されています。"
        },
        {
            "question": "小鏡島にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "小鏡島には警察警戒所と小学校分校が1校あります。"
        },
        {
            "question": "小鏡島で行われる祭りはありますか？",
            "answer": "小鏡島では毎年旧暦の大晦日に住民の安寧と豊かな農漁業を祈る堂山祭が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 401
    }
}